89S客量證明左非繁時馬鞍山來往黃泥頭只需要808

班班吉車遊街咁滯，仲陰公過82K
證明左根本非繁時808足夠應付
但係黃泥頭班山頭撚就係都要迫九巴整89S呢條垃圾
強烈要求89S只於早上番學時間提供服務，用車擺落83X又好，89D又好，非繁唔好再晒油開89S，乘客請好好善用808

當初屌89D飛黃泥頭班巴打唔該出黎發表下咩事，好啦嘈到九巴開89S啦你地又唔搭

死巴膠

廣源班撚屌

唔撘係因為半個鐘一班好on9
808比錦英去新港城班人搞到係利安成日都上唔到，所以應該加密89S班次

goodest logic
客量唔夠所以要增加資源黎支持

咁74A好應該加班以分流74X客量

唔關事啦，根本市民大部分情況下 (包括我) 小巴同巴士之間不嬲優先揀小巴

打黎屌鳩我，屌佢老母